香港究竟到咗適婚年齡嘅係咪真係女多男少？

我成日好疑惑啲人成日話女多男少係咪真係真？
我當適婚年齡係18到40歲, 唔計外籍傭工( 菲傭,印傭等)， 其實係咪應該男多過女？

女多過男係因為女人長命啲 多出黎既係呀婆

但如果淨係計18至40歲嘅話，係咪男多個女？

適婚年齡係男多女少，你去統計署撳下喇

係 基本上後生係男多女少 啲日成日話女多男少根本on9 女多男少係計埋大量新移民蝗蟲老母 賓賓 廢老先係

之前睇過按年齡分佈 80後撇除工人姐姐都係女多過男

我上次喺個po講返呢樣野有on9話我錯 叫佢上統計署睇又唔去

咁咪媾賓賓囉。

咩report?

2018年統計，20歲以上就係女多男少
我有無睇錯

第10頁

樣衰唔溝
肥嘅唔溝
老嘅唔溝
剩低嘅仲要同全世界男人爭

所有年齡的男人都係溝廿幾歲的女人
點會唔係男多女少

咁少男人我唔信

60碎以上既阿婆都當20歲以上？
邊個會溝阿婆

睇圖啦 20歲以上每個年齡層啊

有計過20幾歲之後女先開始多過男
啲女係邊到嚟你就自己諗下啦

男人到左20歲就會去變性
一定係咁樣

睇返過去30年既出生男女bb全新都係男多女少

有班柒頭上大陸娶老婆
個老婆走左佬又上大陸再娶
你話d女係邊度黎啦

港仔娶支那雞咪女多男少

自己睇統計處啲報告啦

睇乜數據
靚仔靚女可以1拖10幾個
邊一個可以保證男女一定可以一對一配給